1040, A cerca.
1052, Um cara atrás de uma madeira
1054, Arame farpado
1055, Homem na cerca.
1058, Cerca com arame farpado
1059, desejo
1143, Estreia mundial
1144, Prisão
1165, Homem negro na cerca
144, Homem observa através de cerca
19, escravidão
20, o homem
2032, Olhar
2033, Trabalhador
2035, Cercado
2037, Refugiado
2038, dois adultos exposto ao sol
2039, Rapaz atrás da cerca.
2043, Olhar sem esperança
21, Trabalhador
22, Olhando além das cercas
2226, Homem olhando pela cerca.
2327, Um homem atrás da cerca.
2330, Homem atrás da cerca
2331, Visão do senhor além da cerca
2332, Esperança
2335, Olhar Pensativo
2338, olhar de esperança
2340, O homem negro na cerca
2444, Separando mundos
25, senhor na grade
2528, homem
270, negro olhando para o horizonte
28, homem na cerca
282, homem observa na fronteira
2838, Desigualdade
2840, Homem negro atrás da cerca
2841, Homem negro atrás de cerca
3022, Homem olhando a cerca
3023, Para além dos muros de arame
31, Sem liberdade
32, o homem
3228, Homem apoiado à cerca
3232, excluído
3233, Homem observa atrás da cerca.
33, olhar
3321, Homem próximo a uma cerca
356, detido observa o outro lado
36, Homem olhando através da cerca
379, Homem observando.
398, Moço atrás da cerca
4021, Homem atrás da cerca
4023, Homem na cerca
4024, Um homem atrás de uma cerca.
4025, Homem observando pela cerca
4026, Homem na cerca.
4027, homem atrás de cerca
4028, Observando por trás da cerca
4030, Homem olha através da cerca
4032, Um homem olhando sobre a cerca
405, Homem e a cerca.
430, Homem olhando pela cerca
495, Homem Negro
5031, Um homem atrás de uma cerca
5032, A cerca
5033, Homem negro na cerca
5034, Homem olha por trás da cerca
5035, Trabalhador
5036, Homem olhando através da cerca
521, O negro atrás da cerca
58, Um homem atrás de uma cerca
684, Homem olha através da cerca
687, Homem atrás da cerca
76, Homem negro
771, Homem negro olhando pela cerca
772, homem olhando através da cerca
781, Cercado
783, Homem encarcerado
788, Homem atrás da cerca
790, Homem negro atrás da cerca
791, homem na cerca
799, Homem e arame
811, Homem olha por trás da cerca
820, Homem olhando através da cerca
821, A divisão de terra!
823, Atrás da cerca
826, A cerca
827, Impedido mas observando.
828, Homem preso atrás da cerca
829, Homem e o arame
83, Homem e cerca
830, negro aprisionado
834, olhar
835, tristeza
836, O homem observando.
837, homem segurando uma madeira
838, Homem negro na cerca.
839, O homem e a cerca
840, homem atrás da cerca
842, O homem segurando a tábua.
844, Afrodescendente atrás da cerca
850, Homem olhando pelo cercado
854, Um olhar desconfiado
855, hum homem por traz da cerca
856, Um homem apoiado na cerca
858, homem preso
859, O trabalho de um povo
861, homem atrás da cerca
862, Homem negro.
863, Homem por três de cerca.
864, Homem na cerca.
868, Preferência ou descaso?
870, Desconfiança.
875, A cerca
876, Rosto atrás da cerca
878, Homem atrás da cerca
879, Olhando a cerca
880, Um negro atrás dos arames.
881, Cerca
882, Homem negro atrás de cerca
883, O homem e a cerca.
885, Homem moreno na cerca
886, Homem atrás de uma cerca
888, Um homem e a barreira
889, Homem negro arame
890, Homem e cerca
891, homem olhando através de cerca
892, Um homem negro
893, Negro no muro de arame farpado
903, Atrás da cerca
904, Olhar fixado
907, homem esperando
908, cerca
909, O olhar do homem
910, Fronteira
911, Olhar concentrado
914, Cerca
915, Um olhar perdido
916, Homem negro
917, Negritude nossa.
918, Homem na cerca
922, Expectativa africana
934, Homem na cerca
935, Senhor próximo de cerca
94, Homem, madeira e arame.
945, Homem olhando através da cerca
946, Por trás da cerca
947, Trabalhador Negro
951, O homem e a cerca
982, O homem
991, Negro observando
